如果pro max係4gb ram就買11，pro max係6gb ram 就買xr

ios裝置都係睇ram嚟買比較穩陣